[
    "Adri\u00e1n",
    "Alejandro",
    "Antigua",
    "Argand",
    "Barriga",
    "Descartes",
    "Diego",
    "Euler",
    "Garabatea",
    "Gauss",
    "Grecia",
    "Leonard",
    "Silva",
    "Vaz",
    "a",
    "adi\u00f3s",
    "ahora",
    "al",
    "algo",
    "alguna",
    "algunas",
    "algunos",
    "ampliar",
    "ampliaremos",
    "anteriormente",
    "antigua",
    "antiguedad",
    "aparece",
    "aparecen",
    "aparte",
    "aplicaciones",
    "aplicaci\u00f3n",
    "aplicar",
    "aquel",
    "argumento",
    "aritm\u00e9ticas",
    "as\u00ed",
    "aunque",
    "averiguar",
    "barriga",
    "base",
    "bastaban",
    "bidimensional",
    "binomio",
    "binomios",
    "cada",
    "calculamos",
    "cambiada",
    "cantidad",
    "cantidades",
    "caracter\u00edstica",
    "cartesianas",
    "cero",
    "clasificaciones",
    "clasificaci\u00f3n",
    "clasificamos",
    "coeficiente",
    "coeficientes",
    "como",
    "complejo",
    "complejos",
    "completa",
    "com\u00fan",
    "con",
    "conjugada",
    "conjugado",
    "conjugados",
    "conjunto",
    "conjuntos",
    "conseguir",
    "conseguirlo",
    "consideramos",
    "consideran",
    "considerando",
    "consiguiendo",
    "contar",
    "continuamos",
    "contrario",
    "coordenadas",
    "corta",
    "corte",
    "coseno",
    "cuadrado",
    "cuadr\u00e1tica",
    "cuadr\u00e1ticas",
    "cualquiera",
    "cuando",
    "cuenta",
    "c\u00f3mo",
    "da",
    "de",
    "debido",
    "decimales",
    "decir",
    "define",
    "definida",
    "dejar",
    "dejar\u00e1",
    "del",
    "denomina",
    "denominador",
    "denotamos",
    "dentro",
    "descartes",
    "despu\u00e9s",
    "determinar",
    "deudas",
    "di",
    "diferencia",
    "diferente",
    "dimensi\u00f3n",
    "distancia",
    "distributiva",
    "dividir",
    "divisiones",
    "divisi\u00f3n",
    "donde",
    "dos",
    "d\u00f3nde",
    "e",
    "econom\u00eda",
    "ecuaciones",
    "eje",
    "ejemplo",
    "el",
    "ello",
    "ellos",
    "embargo",
    "empez\u00f3",
    "en",
    "encontramos",
    "encontraron",
    "encuentra",
    "engloba",
    "entender",
    "entera",
    "enteras",
    "enteros",
    "entonces",
    "entraban",
    "entre",
    "equivale",
    "equivalentes",
    "eran",
    "es",
    "esa",
    "escalar",
    "ese",
    "eso",
    "esos",
    "especifica",
    "estaban",
    "estandarizaron",
    "estar",
    "estas",
    "este",
    "estos",
    "estudiar",
    "estudio",
    "est\u00e1",
    "exhaustiva",
    "existen",
    "explicaremos",
    "expresar",
    "expresi\u00f3n",
    "expuesto",
    "expusimos",
    "factor",
    "figura",
    "fij\u00e1ndonos",
    "forma",
    "formas",
    "fraccionarios",
    "fuera",
    "fueron",
    "funciones",
    "funci\u00f3n",
    "f\u00f3rmula",
    "gorilas",
    "grado",
    "gran",
    "grupos",
    "gr\u00e1fica",
    "hace",
    "hacer",
    "hacerlo",
    "hay",
    "hecho",
    "hemos",
    "hola",
    "horizontal",
    "humanidad",
    "identidades",
    "igual",
    "imaginaria",
    "imaginario",
    "imaginarios",
    "imaginarnos",
    "incluso",
    "incluye",
    "incluyen",
    "inconsistencia",
    "independiente",
    "indica",
    "infinitos",
    "inteligentes",
    "inversa",
    "ir",
    "irracionales",
    "la",
    "las",
    "le",
    "les",
    "letra",
    "llam\u00f3",
    "lo",
    "los",
    "lugar",
    "l\u00ednea",
    "mam\u00edferos",
    "manera",
    "matem\u00e1tica",
    "matem\u00e1tico",
    "matem\u00e1ticos",
    "mayor",
    "mediante",
    "medio",
    "mencionado",
    "mentalmente",
    "mientras",
    "milenios",
    "misma",
    "mismo",
    "momento",
    "muestran",
    "multiplica",
    "multiplicaci\u00f3n",
    "multiplicado",
    "multiplicados",
    "multiplicamos",
    "multiplicar",
    "multiplicaremos",
    "m\u00e1s",
    "m\u00e9todo",
    "m\u00e9todos",
    "m\u00f3dulo",
    "m\u00f3dulos",
    "naturales",
    "necesitaremos",
    "negativa",
    "negativas",
    "negativo",
    "negativos",
    "ning\u00fan",
    "no",
    "nombraron",
    "nombr\u00f3",
    "nos",
    "nosotros",
    "nuestro",
    "nulas",
    "numerador",
    "num\u00e9rica",
    "num\u00e9rico",
    "num\u00e9ricos",
    "n\u00famero",
    "n\u00fameros",
    "o",
    "observa",
    "obtenemos",
    "obten\u00edamos",
    "operaciones",
    "operando",
    "operar",
    "origen",
    "original",
    "otra",
    "otro",
    "para",
    "parecidas",
    "parte",
    "pasar",
    "pasarlo",
    "paso",
    "pensar",
    "peque\u00f1o",
    "permite",
    "pero",
    "plano",
    "podemos",
    "podr\u00eda",
    "podr\u00edan",
    "polares",
    "por",
    "posici\u00f3n",
    "positiva",
    "positivo",
    "primer",
    "primero",
    "principalmente",
    "proceso",
    "producto",
    "propiedad",
    "propiedades",
    "pr\u00f3xima",
    "pudiese",
    "puede",
    "pueden",
    "punto",
    "puntos",
    "que",
    "queda",
    "queremos",
    "quienes",
    "qu\u00e9",
    "racionales",
    "radicandos",
    "radio",
    "ra\u00edces",
    "ra\u00edz",
    "real",
    "reales",
    "realiza",
    "realizan",
    "realmente",
    "recordaremos",
    "relacionaba",
    "ren\u00e9",
    "representa",
    "representaci\u00f3n",
    "representado",
    "representamos",
    "representan",
    "representando",
    "representar",
    "resolver",
    "resta",
    "restamos",
    "resultado",
    "resultados",
    "revisaremos",
    "saber",
    "se",
    "secci\u00f3n",
    "seguir",
    "segundo",
    "semieje",
    "seno",
    "separada",
    "ser",
    "si",
    "siempre",
    "siglo",
    "significa",
    "signo",
    "siguiente",
    "siguientes",
    "simboliza",
    "similar",
    "sin",
    "sistema",
    "sobre",
    "solo",
    "soluci\u00f3n",
    "son",
    "su",
    "sucede",
    "suficientes",
    "suma",
    "sumado",
    "sumamos",
    "supongamos",
    "surgieron",
    "sus",
    "s\u00ed",
    "tal",
    "tambi\u00e9n",
    "tedioso",
    "tenemos",
    "tener",
    "ten\u00eda",
    "ten\u00edan",
    "tiempo",
    "tiene",
    "tienen",
    "tipo",
    "todas",
    "todos",
    "trabajo",
    "trataremos",
    "trigonometr\u00eda",
    "trigonom\u00e9tricas",
    "tri\u00e1ngulos",
    "t\u00e9rmino",
    "un",
    "una",
    "une",
    "unidad",
    "uni\u00f3n",
    "usa",
    "usamos",
    "usando",
    "usar",
    "usaremos",
    "uso",
    "utilidad",
    "vamos",
    "variable",
    "varios",
    "veamos",
    "vector",
    "vectores",
    "vertical",
    "y",
    "ya",
    "\u00e1ngulo",
    "\u00edndice",
    "\u00fanica",
    "\u00fatiles"
]